[{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 3600000, "fee": {"description": "par personne", "required": "0", "accepts": "paypal", "label": "Participation", "currency": "EUR", "amount": 135}, "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>L'initiation Reiki (Reiki niveau 1)</p> <p>L'initiation Reiki est une transmission d'\u00e9nergie du ma\u00eetre Reiki vers l'\u00e9l\u00e8ve. Le ma\u00eetre Reiki est le canal par lequel l'\u00e9nergie universelle passe et celui-ci va guider cette \u00e9nergie avec son intention pour \u00eatre accueilli avec facilit\u00e9 dans les canaux d'\u00e9nergie de l'\u00e9l\u00e8ve.</p> <p>L'initiation est une premi\u00e8re ouverture \u00e0 l'\u00e9nergie universelle (aussi Prana ou Chi) ou va renforcer l'ouverture s'il y en a d\u00e9j\u00e0 une. Elle va aider \u00e0 harmoniser les \u00e9nergies des chakras et \u00e0 stimuler la circulation d'\u00e9nergie dans le corps avec fluidit\u00e9.<br/>Pendant une initiation vous allez exp\u00e9rimenter des soins Reiki sur vous-m\u00eames et sur d'autres personnes pour sentir la diff\u00e9rence en \u00e9nergie et pour bien vous rendre compte des effets qu'un soin peut avoir. Elle va favoriser le rel\u00e2chement d'anciens bagages psycho-\u00e9motionnels et des tensions dans le corps et va stimuler la gu\u00e9rison du corps.</p> <p>L'initiation Reiki est ouvert \u00e0 tout le monde car elle n'appartient \u00e0 aucune culture ni religion. Elle ne n\u00e9cessite pas d'exp\u00e9rience ou de connaissances acquis dans le domaine de l'\u00e9nerg\u00e9tique. Le Reiki peut \u00eatre un catalyseur de conscience et contribuer au d\u00e9veloppement de soi et est id\u00e9al pour chaque personne qui veut activement contribuer \u00e0 la sant\u00e9 du corps et de l'esprit. Reiki peut prouver un pr\u00e9cieux compagnon pour la m\u00e9ditation: les soins offrent une immense sensation de d\u00e9tente et nous aident \u00e0 mieux voir les signes de la vie autour de nous et \u00e0 mieux \u00e9couter et comprendre notre corps.</p> <p>Apr\u00e8s la journ\u00e9e d'initiation vous recevrez un cours avec des instructions pour continuer \u00e0 pratiquer les soins chez vous et pour stimuler la circulation d'\u00e9nergie dans le corps. Vous recevrez \u00e9galement une attestation de pr\u00e9sence au Reiki niveau 1, qui vous donnera acc\u00e8s aux niveaux suivants si vous sentez l'envie de continuer. Je resterai toujours \u00e0 votre disposition dans la p\u00e9riode suivant l'initiation pour des questions concernants les soins ou les effets de l'initiation.</p> <p>Horaires: D\u00e9but de la journ\u00e9e \u00e0 10h30 - fin \u00e0 18h30.</p> <p>Prix: 135\u20ac = 120\u20ac pour l'initiation de Reiki + 15\u20ac pour le repas ayurv\u00e9dique \u00e0 midi.</p> <p>Au plaisir de vous y rencontrer! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un mail avec des questions suppl\u00e9mentaires.</p> <p>\u00a0</p> <p>Ana\u00efs</p> <p>[masked]</p>", "created": 1394633777000, "rsvp_limit": 6, "updated": 1397042321000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 2, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/170861982/", "time": 1395595800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "170861982", "name": "Initiation Reiki - niveau 1"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/175764132/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>Nous allons reprendre de fa\u00e7on ind\u00e9pendante cette belle initiative de la Journ\u00e9e Nationale des Pratiques de sant\u00e9 en France organis\u00e9e par l'association Alliance Pour la Sant\u00e9. En effet, on ne peut pas \u00eatre inscrit de fa\u00e7on officielle car il n'existe pas encore de relais en Belgique. Nous vous ouvrons les portes ce mardi 8 avril pour vous proposer gratuitement un soin \u00e9nerg\u00e9tique ou une m\u00e9ditation. C'est l'occasion de discuter avec vous, de faire connaissance et de proposer nos soins. En France, il y aura plus 800 praticiens participants \u00e0 cette 5\u00e8me \"Journ\u00e9e Nationale des Pratiques de sant\u00e9\". Leur participation \u00e0 cette journ\u00e9e est une belle opportunit\u00e9 de d\u00e9montrer l\u2019int\u00e9r\u00eat des diverses pratiques de sant\u00e9, et l\u2019importance de leur collaboration. Inscrivez-vous \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement et on vous enverra toutes les informations.</p> <p>A bient\u00f4t, Ana\u00efs et Jean-Baptiste</p>", "created": 1396853136000, "updated": 1397042289000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 2, "time": 1396954800000, "duration": 10800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 10, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "175764132", "name": "Journ\u00e9e des pratiques de la sant\u00e9"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/172170672/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>\"Eveil du couple int\u00e9rieur\" \u00e0 Bali avec Jessica Cuvelier et Donald Doan</p> <p>Jessica Cuvelier et Donald Doan viennent faire une pr\u00e9sentation du voyage initiatique qu'ils organisent \u00e0 Bali. S\u00e9jour du 4 au 14 octobre 2014 (9 nuits).<br/>Prix du s\u00e9jour incluant vols, h\u00e9bergement demi-pension et deux excursions (Temples).</p> <p>Le voyage</p> <p>Pour exp\u00e9rimenter l'int\u00e9gration du savoir \u00eatre dans l'instant, il est essentiel que les polarit\u00e9s qui nous composent et auxquelles nous sommes soumis dans la vie mat\u00e9rielle puissent se r\u00e9unir dans un mariage cosmique situ\u00e9 entre ciel et terre. Cosmique car ce mariage a lieu en notre \u00e9tat divin, et entre ciel et terre car cet \u00e9tat demande \u00e0 prendre corps et coeur dans la vie physique que nous avons pris choix d'incarner sur la plan\u00e8te terre.</p> <p>Pour ce faire nous vous proposons un voyage qui ouvre les portes de la rencontre de l'enfant, de la femme et de l'homme qui vous compose. Ce voyage int\u00e9rieur est aussi physique car nous avons choisi un lieu propice au retour \u00e0 la source de votre \u00e9tat unifi\u00e9... Bali. Une \u00eele magnifique au paysage \u00e0 couper le souffle. Bali, terre au milieu de l'Asie o\u00f9 l'hindouisme est partout avec ses temples majestueux et uniques.</p> <p>L'\u00eele de Bali en Indon\u00e9sie est situ\u00e9e en point important de la Terre o\u00f9 convergent les \u00e9nergies des polarit\u00e9s masculine et f\u00e9minine; un lieu o\u00f9 ces \u00e9nergies sont en \u00e9quilibre. Quoi de plus magique que d'effectuer ce travail important sur les lieux de l'\u00e9quilibre masculin-f\u00e9minin de la Terre? Nous serons ensemble dans un environnement chaud et zen pour amener chacun d'entre nous vers ce mariage alchimique essentiel \u00e0 notre \u00e9tat divin (\u00e9quilibr\u00e9).</p> <p>Chaque jour nous serons en \u00e9veil afin d'apporter un \u00e9quilibre et parfaire celui-ci par des p\u00e9riodes m\u00e9ditatives et aussi par des moments d'introspections et d'exercices. Vous serez accompagn\u00e9s par Donald Doan et Jessica Cuvelier en tout temps.</p> <p>\u00c0 la fin du s\u00e9jour, il vous sera possible, si vous le souhaitez, de prolonger votre s\u00e9jour et de visiter l'\u00eele \u00e0 votre guise.</p> <p>Prix 2550 \u20ac (prix sujet \u00e0 changement en fonction du prix du vol)</p> <p>Un mot sur les animateurs</p> <p>Donald Doan est \u00e9crivain, conf\u00e9rencier et enseignant international dans le domaine de l\u2019\u00e9panouissement personnel et de la spiritualit\u00e9. Originaire du Qu\u00e9bec (Canada), il diffuse et enseigne depuis 2008 les \u00abS\u00f4\u00bb et la \u00abM\u00e9decine Arcturienne\u00bb dans le monde entier.<br/>www.donalddoan.com</p> <p>Jessica Cuvelier est facilitatrice d'ateliers sur l'\u00e9panouissement personnel et spirituel, forte d'une exp\u00e9rience de 1O ans dans le domaine du soutien \u00e0 la parentalit\u00e9, r\u00e9flexologue plantaire, ma\u00eetre Reiki et channel. www.infiniment-soi.be</p> <p>Pour plus d'informations vous pouvez me contacter via l'adresse mail suivante: [masked]</p>", "created": 1395248440000, "rsvp_limit": 20, "updated": 1397164204000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 2, "time": 1397152800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "172170672", "name": "Pr\u00e9sentation du voyage \"Eveil du couple int\u00e9rieur\" \u00e0 Bali"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "fee": {"description": "per person", "required": "0", "accepts": "cash", "label": "participation", "currency": "EUR", "amount": 95}, "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>Vous voulez vous mettre en accord avec la longueur d\u2019ondes de la vie?</p> <p>Nous souhaitons vous faire red\u00e9couvrir la bo\u00eete d\u2019outils cach\u00e9e en vous pour (re)diriger votre vie dans la direction souhait\u00e9e. Le but est que vous partez avec quelques cl\u00e9s pour vous rendre autonome dans votre \u00e9volution.</p> <p>Nous partons d\u2019un concept tr\u00e8s clair et simple qui est la couleur. La couleur dans son aspect visuel, mais aussi les sentiments, sensations, ressentis de chaque couleur et leur implication de votre vie au quotidien. Nous allons oeuvrer sur le ressenti via des exercices et de la m\u00e9ditation en lien avec chaque couleur. Ceci vous permettra d\u2019ouvrir des portes pour \u00e9largir votre regard sur la vie en toute simplicit\u00e9. C\u2019est en partant des bases et en les prenant \u00e0 leur juste valeur que nous allons les int\u00e9grer.</p> <p>C\u2019est apr\u00e8s avoir int\u00e9gr\u00e9 ces basiques que vous pourrez ensuite \u2019\u00e9voluer vers d\u2019autres champs de possibilit\u00e9s. Nous cherchons rien d\u2019autre que de r\u00e9orienter votre personne vers la juste vibration pour vous, de r\u00e9-accorder les diff\u00e9rents aspects de votre personne pour vous donner un sens de fluidit\u00e9 dans votre vie. Nous souhaitons vous ouvrir les yeux et vous faire exp\u00e9rimenter la vie dans toutes les couleurs du spectre.</p> <p>Ces ateliers s\u2019adressent \u00e0 tous ceux qui souhaitent se sentir mieux dans leur vie personnelle et professionnelle ou \u00e0 d\u00e9velopper leurs ressentis ou capacit\u00e9s intuitives.</p> <p>QU\u2019EST-CE QUE \u00c7A PEUT M\u2019APPORTER ?</p> <p>Chaque atelier vous permet d\u2019exp\u00e9rimenter des outils pour la vie de tous les jours pour :</p> <p>D\u00e9velopper le ressenti, l\u2019intuition, n\u00e9cessaire pour prendre des d\u00e9cisions plus justes ou de trouver des solutions plus rapidement dans la vie;<br/>Pr\u00e9parer les changements de la vie quotidienne, d\u2019y mettre une nouvelle conscience pour vivre les turbulences de cette p\u00e9riode et non les subir;<br/>Avoir des solutions pour vivre dans l\u2019autonomie et l\u2019unit\u00e9 de l\u2019\u00eatre;<br/>Acc\u00e9l\u00e9rer le changement sur le plan cellulaire par les couleurs. Elles permettent de r\u00e9parer certaines sc\u00e8nes de vie qui auraient pu ralentir l\u2019\u00e9volution du moment;<br/>Comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne d\u2019autogu\u00e9rison et l\u2019interaction de l\u2019esprit avec le corps. EN BREF\u2026</p> <p>Chaque atelier d\u2019une journ\u00e9e est unique. Unique car les animateurs se connectent avec l\u2019\u00e2me des participants et tentent de leur apporter ce qu\u2019ils ont besoin d\u2019apprendre pour \u00e9voluer au moment pr\u00e9sent. Il permettent l\u2019int\u00e9gration des couleurs pour faciliter l\u2019autonomie et l\u2019unit\u00e9 de l\u2019\u00eatre par un enseignement, des exercices pratiques et des m\u00e9ditations. Ils vous apprendront \u00e0 mieux maitriser le ressenti. COMMENT SE D\u00c9ROULE LA JOURN\u00c9E D\u2019ATELIER ?</p> <p>- Enseignement transmis avec le coeur et l\u2019\u00e2me<br/>- Exercices pratiques et cr\u00e9atives<br/>- M\u00e9ditations pour une meilleure int\u00e9gration<br/>- Partages. Les participants qui le souhaitent exprimeront le ressenti du moment. UN MOT SUR LES ANIMATEURS</p> <p>Ana\u00efs Theyskens et Jean-Baptiste Le Cocq vous partagent aujourd\u2019hui ce qu\u2019ils exp\u00e9rimentent dans leur vie quotidienne. Ils vous parlent avec authenticit\u00e9 et sinc\u00e9rit\u00e9 de leur chemin de vie et vous donneront des exemples concrets par rapport \u00e0 leur enseignement.</p> <p>Si vous avez des questions ou vous souhaitez plus d'informations vous pouvez nous envoyer un mail \u00e0 [masked]</p> <p>Cet atelier sera organis\u00e9 en Fran\u00e7ais et Anglais</p> <p>\u00e0 bient\u00f4t!</p> <p>Ana\u00efs &amp; Jean-Baptiste<br/><a href=\"http://www.pravaha.be\">www.pravaha.be</a><br/><a href=\"http://www.jeanbaptsitelc.fr\">www.jeanbaptsitelc.fr</a></p> <p>Would you like to live more in accord to the wavelength of life?</p> <p>We would like to let you rediscover the toolbox hidden inside of you to enable you to (re)direct your life in the direction you would like it to go. Our goal is to give you some keys and make you independent in your own evolution.</p> <p>We use colour in our workshop, a very simple and easy concept. Colour as a visual concept, but also all the feelings, sensations, sentiments attached to each colour and their implication in everyday life. We will develop you intuition using different exercices and meditations related to the different colours. This will allow you to open new doors and broaden your view of life in a very easygoing way. It\u2019s by reviewing these basics and appreciating them at their true value that you will be able to fully integrate their meaning.</p> <p>After having integrated these basics you will have the choice to evolve and you will have new possibilities opening up to you. We wish for nothing less than to reorientate your person to the vibration that is right for you, to re-accord the different aspects of your personality and to give a sense of fluidity to your life. We would like to help you open your eyes and experience life in all the colours of the spectrum.</p> <p>These workshops are interesting for everyone who would like to feel better in their personal and professional life or for those who would like to develop their intuition or intuitive capacities.</p> <p>HOW CAN THIS BE USEFUL TO ME?</p> <p>Every workshop helps you to experience and integrate some tools to help you every day to:</p> <p>Develop your intuition and your ability to feel, necessary to take the right decisions or to find solutions more quickly in your life;<br/>Prepare for changes in your daily life, live with a new consciousness that will help you live in times of turbulence without suffering;<br/>Have solutions to enable you to live wholly and independently;<br/>Speed up the changes on a cellular level by the use of colours. They will heal some events in your life that could possibly slow down your evolution.<br/>Understand how healing works and how the spirit interacts with the body.</p> <p>IN SHORT \u2026</p> <p>The workshops take 1 day each. The workshops are unique, the teachers adapt the workshop each time to the present moment and the participants to allow optimal integration for each individual. By the use of colour they facilitate the independance and the wholeness of every person via teachings, exercices and meditations. They will teach you to master your intuition. WHAT WILL WE DO DURING THE DAY ?</p> <p>- Teachings that are passed on with the heart and soul<br/>- Practical exercices &amp; creative exercices<br/>- Meditations to allow an optimal integration<br/>- Sharing. The participants will have the possibility to share what they are feeling during the day.</p> <p>THE TEACHERS</p> <p>Ana\u00efs Theyskens and Jean-Baptiste Le Cocq share with you what they experience every day and what life has taught them. They share what they have learned with authenticity and serenity and they will give you concrete examples of the content of their teachings.</p> <p>If you'd like more information or you have any questions you can send us an e-mail at [masked]</p> <p>This workshop will be organised in French &amp; English</p> <p>See you soon!</p> <p>Ana\u00efs &amp; Jean-Baptiste<br/><a href=\"http://www.pravaha.be\">www.pravaha.be</a><br/><a href=\"http://www.jeanbaptistelc.fr\">www.jeanbaptistelc.fr</a></p>", "created": 1395240216000, "rsvp_limit": 10, "updated": 1398631107000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 3, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/172142882/", "time": 1398583800000, "duration": 28800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "dfqpcjysgbkc", "name": "Atelier Couleurs & Intuition - Colour & Intuition workshop"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/183712992/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>Partez avec nous DANS un voyage vers la d\u00e9couverte de soi \u00e0 travers l'exploration des 6 sens: le go\u00fbt, l'odorat, l'ou\u00efe, le toucher, la vue et l'intuition.</p> <p><br/>Offrez-vous un moment de d\u00e9tente. Sortez du train-train quotidien et permettez-vous de d\u00e9poser \u00e0 la porte toutes les pr\u00e9occupations, les sources de stress, de l\u00e2cher toutes les tensions et de permettre au corps et \u00e0 l'esprit de retrouver le calme et le bien-\u00eatre. C'est un moment pour vous, de recueillement, dans un endroit hors des agressions ext\u00e9rieures.</p> <p><br/>Ce s\u00e9jour vous permettra de faire une pause, de vous ressourcer, de vous redonner de l\u2019\u00e9nergie pour continuer votre vie, avec plus de joie et de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 apr\u00e8s le s\u00e9jour. Vous profiterez d'une nourriture saine (ayurvedique), d'un cadre naturel et de satisfaire votre \u00e2me avec les apprentissages que vous allez recevoir.. et tout cela, dans la joie et la bonne humeur. C\u2019est en jouant et en vous r\u00e9galant que vous allez d\u00e9couvrir au cours de ces quatre jours de belles surprises en vous et dont vous aviez peut \u00eatre oubli\u00e9 l\u2019existence.</p> <p><br/>Nous allons parcourir et se concentrer sur chaque sens pour r\u00e9veiller des nouvelles capacit\u00e9s en vous et \u00e0 travers eux. C\u2019est une analyse des priorit\u00e9s qui se fait via des exercices ludiques, qui vont vous permettre de mieux identifier les besoins et les capacit\u00e9s dans chaque aspect de la vie et de la r\u00e9organiser pour mieux correspondre \u00e0 vos envies et vos talents. Tout simplement, \u00eatre plus en coh\u00e9rence avec soi-m\u00eame. C\u2019est en red\u00e9couvrant l'essence (les 6 sens) de qui vous \u00eates que vous allez clairement percevoir ce qui est essentiel pour vous. Vous allez \u00e9galement d\u00e9velopper et aiguiser votre intuition car c\u2019est en stimulant les 5 sens qu\u2019on r\u00e9veillera automatiquement le 6\u00e8me sens, car sa fonction est interconnect\u00e9e avec les autres.</p> <p><br/>Pour tout cela, on ne pouvait pas mieux trouver qu\u2019une ancienne ferme dans un cadre verdoyant. Laissons-nous inspirer par la nature, par ses cycles de vie. Comme elle, nous aussi avons besoin de faire le vide de temps en temps, pour mieux pouvoir remplir apr\u00e8s. On a besoin de prendre des pauses pour permettre \u00e0 notre force de vie (notre s\u00e8ve de vie) de circuler par la suite.</p> <p><br/>Le but \u00e9tant qu\u2019apr\u00e8s votre s\u00e9jour vous partiez sur un nouvel \u00e9lan et de redonner du sens \u00e0 votre vie:</p> <p><br/>- Montrez comment puiser dans vos forces pour transmuter les parties d'ombres (les parties de nous qui nuisent, qui sont contreproductives, qui nous emp\u00eachent de nous r\u00e9aliser compl\u00e8tement).</p> <p>- De vous faire (re)d\u00e9couvrir les outils pour faire face au monde ext\u00e9rieur sans plus jamais perdre de vue la personne que vous \u00eates et quels sont les besoins et les priorit\u00e9s.</p> <p>- Pour que vous ayez la force et les moyens pour effectuer des changements pour enfin r\u00e9aliser votre mission de vie.</p> <p>- De savoir comment \u00eatre en paix avec son pass\u00e9 et comment vous connecter \u00e0 votre source pour y trouver l\u2019\u00e9nergie et la joie de partir en confiance vers l\u2019avenir.</p> <p>- Pour bien savoir enraciner tous les projets futurs, actions, paroles, id\u00e9es dans cette source int\u00e9rieure pour qu\u2019ils puissent se r\u00e9aliser dans un climat d\u2019abondance, fluidit\u00e9 et joie.</p> <p>\n\nUn aper\u00e7u du contenu des 4 jours de stage</p> <p><br/>- Balades</p> <p>- M\u00e9ditations</p> <p>- Moments de transmission et de partage</p> <p>- Moments de d\u00e9tente</p> <p>- Supports en papier avec le contenu des apprentissages, des exercices</p> <p>- Exercices pour d\u00e9velopper l'intuition et pour r\u00e9v\u00e9ler le potentiel cach\u00e9 de chaque sens.</p> <p>\n\nTout ce qu\u2019on vous transmet a \u00e9t\u00e9 v\u00e9cu, exp\u00e9riment\u00e9 par nous. Tous les enseignements se passeront dans un esprit de partage, d\u2019\u00e9coute, de respect pour l\u2019int\u00e9grit\u00e9 de chacun.</p> <p>\n\n\u00e9l\u00e9ments pratiques du stage</p> <p><br/>- Du jeudi 3 juillet (accueil \u00e0 10h00) au lundi 07 juillet (d\u00e9part vers 9h00) = 4 jours + 4 nuits</p> <p>- Lieu du stage: Maredsous Belgique</p> <p>- 3 repas ayurv\u00e9diques (repas v\u00e9g\u00e9tarien indien) par jour compris: petit d\u00e9jeuner, lunch et repas l\u00e9ger le soir (soupe ou salade)</p> <p>- Prix: 590\u20ac TTC (comprend le stage, les repas et l'h\u00e9bergement)</p> <p>- Nombre de participants maximum: 7 personnes</p> <p>- Langue: Fran\u00e7ais</p> <p>\n\n\nR\u00c9SERVATION</p> <p><br/><a href=\"http://www.jeanbaptistelc.fr/events/voyage-au-coeur-des-sens/\"><a href=\"http://www.jeanbaptistelc.fr/events/voyage-au-coeur-des-sens/\" class=\"linkified\">http://www.jeanbaptistelc.fr/events/voyage-au-coeur-des-sens/</a></a></p> <p>\n\nLes animateurs</p> <p><br/><a href=\"https://www.facebook.com/lecocq.jeanbaptiste\">Jean-Baptiste LE COCQ</a></p> <p>Ana\u00efs Theyskens -\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/pravahaflow\">Pravaha</a></p> <p><br/>Alain Minnoy -\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/VIDYA.AYURVEDA\">VIDYA - Cuisine ayurv\u00e9dique, cuisine sant\u00e9</a></p>", "created": 1400406635000, "rsvp_limit": 9, "updated": 1404715175000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 2, "time": 1404370800000, "duration": 343800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "183712992", "name": "Voyage au Coeur de Sens"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/195432662/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>Voici un premier \u00e9v\u00e9nement pour r\u00e9habiliter les moments cl\u00e9s dans l'ann\u00e9e et restaurer l'harmonie \u00e9nerg\u00e9tique: La journ\u00e9e du f\u00e9minin sacr\u00e9</p> <p>La p\u00e9riode entre le 20 juin et le 22 juin est la p\u00e9riode id\u00e9ale pour aller \u00e0 la rencontre du f\u00e9minin sacr\u00e9 et pour r\u00e9habiliter les forces f\u00e9minines dans ce monde. C'est le moment o\u00f9 il y a beaucoup d'\u00e9nergie f\u00e9minin qui circule, \u00e0 laquelle on peut se lier pour renforcer cette \u00e9nergie f\u00e9minine et pour la faire propager partout sur cette terre. L'aspect f\u00e9minin et les \u00e9nergies f\u00e9minines ont depuis longtemps \u00e9t\u00e9 cach\u00e9s, marginalis\u00e9s pour r\u00e9duire leur puissance et cette \u00e9nergie peut donc utiliser notre soutien pour retrouver l'\u00e9quilibre masculin-f\u00e9minin dans l'univers.<br/>Cette journ\u00e9e sera d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la lib\u00e9ration du f\u00e9minin sacr\u00e9 et \u00e0 votre lib\u00e9ration \u00e9nerg\u00e9tique, car il est essentiel que chaque personne retrouve la balance entre le f\u00e9minin et le masculin et se lib\u00e8re des choses obsol\u00e8tes. Nous allons donc purifier les liens d'attachement pour que vous puissiez retrouver votre libert\u00e9 et aider activement \u00e0 la cr\u00e9ation d'un monde libre.</p> <p>Si vous voulez nous joindre pour cet apr\u00e8s-midi de reliance avec les valeurs f\u00e9minines (partage, douceur, (re)naissance...), vous pouvez vous inscrire en nous envoyant un mail. Nous vous demandons d'emmener quelque chose \u00e0 manger et \u00e0 boire pour partager avec les autres participants.</p> <p>Il est possible de se connecter \u00e0 chaque endroit dans la monde que vous soyez seuls ou \u00e0 plusieurs:<br/>Dimanche 20 Juillet \u00e0 16h\u00a0<br/>(l'heure est 16h n'importe o\u00f9 que vous soyez)</p> <p>Nous vous enverrons un texte \u00e0 lire et des exercices \u00e0 pratiquer. Ecrivez-nous pour les recevoir !</p> <p><br/>Lieu: Cet \u00e9v\u00e9nement aura lieu \u00e0 Ixelles, l'adresse exacte sera communiqu\u00e9e aux participants confirm\u00e9s. Le nombre de participants est limit\u00e9 \u00e0 25 personnes (l'espace ne permet pas d'\u00eatre plus nombreux).</p>", "created": 1405587838000, "rsvp_limit": 20, "updated": 1405877298000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 4, "time": 1405864800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "195432662", "name": "Journ\u00e9e autour du f\u00e9minin sacr\u00e9 et purification des liens"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/194513952/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>R\u00e9guli\u00e8rement nous proposons des m\u00e9ditations guid\u00e9es en groupe. Parce que c\u2019est parfois plus simple de m\u00e9diter en groupe et plus convivial. La m\u00e9ditation en groupe cr\u00e9e \u00e0 chaque fois une dynamique qui d\u00e9multiplie les effets chez les participants. Le th\u00e8me est diff\u00e9rent \u00e0 chaque fois selon l'inspiration du moment pr\u00e9sent et l\u2019\u00e9nergie du groupe.</p> <p>Quels sont les bienfaits de la m\u00e9ditation?R\u00e9duction de stress, calme int\u00e9rieure;Augmentation des capacit\u00e9s c\u00e9r\u00e9brales et de concentration;R\u00e9duction de sentiments de tristesse, angoisse, d\u00e9pression,peur\u2026Stimule la circulation du sang, harmonise le rythme du coeur;Stimule le syst\u00e8me immunitaire, acc\u00e9l\u00e8re le processus de gu\u00e9rison;Aide \u00e0 g\u00e9rer les pens\u00e9es;Accro\u00eet le taux vibratoire du corps;Nous ouvre \u00e0 pleines de nouvelles possibilit\u00e9sDonne la confiance en soi, nous apprend \u00e0 nous conna\u00eetre mieuxetc\u2026\u2026</p> <p>\u00a0<br/>Les m\u00e9ditations sont ouvertes \u00e0 tout le monde, vous n\u2019avez pas besoin d\u2019exp\u00e9rience pour pouvoir participer.</p> <p>Maxi 15 personnes (premiers inscrits)Tarif: libre</p> <p>\u00a0<br/>Au plaisir de vous y retrouver.</p>", "created": 1405181831000, "updated": 1406659659000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 8, "time": 1406653200000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "194513952", "name": "Meditation guid\u00e9e"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/197706602/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>I organise regularly guided meditations in group sessions. Because it\u2019s fun and often easier to meditate in a group setting. The energy of the group also amplifies the effects of meditation among the participants. The themes vary and depend on the energy of the moment and the group.</p> <p>What are the benefits of meditation? -Reduces stress and creates inner peace<br/>-strengthens cerebral capacities and concentration<br/>-reduces feelings of sadness, anxiety, depression, fear\u2026<br/>-stimulates the blood flow, harmonises heart rhythm<br/>-boosts the immune system and accelerates healing processes<br/>-helps manage thoughts<br/>-elevates the bodies\u2019 vibration<br/>-opens you up to new possibilities<br/>-gives us self confidence, teaches us to know ourselves better<br/>etc, etc, etc\u2026\u2026..</p> <p>The meditation sessions are open to everyone, you don\u2019t need to have any prior experience to be able to participate! The meditations are organised with a free contribution system: there is no imposed participation fee, participants can donate what they feel is right for them.</p> <p>See you soon!</p> <p>Ana\u00efs</p>", "created": 1406626597000, "updated": 1407271298000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 7, "time": 1407258000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "197706602", "name": "Guided meditation"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/200722212/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>I organise regularly guided meditations in group sessions. Because it\u2019s fun and often easier to meditate in a group setting. The energy of the group also amplifies the effects of meditation among the participants. The themes vary and depend on the energy of the moment and the group.</p> <p>What are the benefits of meditation?</p> <p>*Reduces stress and creates inner peace<br/>*strengthens cerebral capacities and concentration<br/>*reduces feelings of sadness, anxiety, depression, fear\u2026<br/>*stimulates the blood flow, harmonises heart rhythm<br/>*boosts the immune system and accelerates healing processes<br/>*helps manage thoughts<br/>*elevates the bodies\u2019 vibration<br/>*opens you up to new possibilities<br/>*gives us self confidence, teaches us to know ourselves better<br/>etc, etc, etc\u2026\u2026..</p> <p>The meditation sessions are open to everyone, you don\u2019t need to have any prior experience to be able to participate! The meditations are organised with a free contribution system: there is no imposed participation fee, participants can donate what they feel is right for them.</p> <p>\n\n\nSee you soon!</p> <p>Ana\u00efs &amp; Jean-Baptiste</p>", "created": 1407946824000, "venue": {"city": "1020 Brussels", "name": "Magic Mirrors Bruxelles", "repinned": false, "lon": 4.34442, "address_1": "Avenue de l'Atomium 1", "country": "be", "lat": 50.896999, "id": 21660592}, "updated": 1408564996000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Magic Mirrors, in front of the Trade market and just behind the Pavillion '58 next to the Atomium", "yes_rsvp_count": 7, "time": 1408552200000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "200722212", "name": "Guided meditation"}, {"status": "past", "rating": {"count": 2, "average": 4.5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels/events/212165392/", "group": {"who": "Open-minded spirituality-lovers", "name": "Pravaha: Intuition, Meditation, Spirituality Brussels", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1394603224000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Pravaha-Intuition-Meditation-Spirituality-Brussels", "id": 13298212}, "description": "<p>I regularly organise guided meditations in group sessions. Because it\u2019s fun and often easier to meditate in a group setting. The energy of the group also amplifies the effects of meditation among the participants. The themes vary and depend on the energy of the moment and the group.</p> <p>What are the benefits of meditation?</p> <p>- Reduces stress and creates inner peace<br/>- strengthens cerebral capacities and concentration<br/>- reduces feelings of sadness, anxiety, depression, fear\u2026<br/>- stimulates the blood flow, harmonises heart rhythm<br/>- boosts the immune system and accelerates healing processes<br/>- helps manage thoughts<br/>- elevates the bodies\u2019 vibration<br/>- opens you up to new possibilities<br/>- gives us self confidence, teaches us to know ourselves better<br/>etc, etc, etc\u2026\u2026..</p> <p>The meditation sessions are open to everyone, you don\u2019t need to have any prior experience to be able to participate! The meditations are organised with a free contribution system: there is no imposed participation fee, participants can donate what they feel is right for them.</p> <p>See you soon!</p> <p>Ana\u00efs</p>", "created": 1412765146000, "rsvp_limit": 15, "updated": 1413404027000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 8, "time": 1413307800000, "duration": 3600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "212165392", "name": "Guided meditation"}]