[{"status": "past", "rating": {"count": 7, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/141818002/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><b>An event open for all Strategic Planners:</b></p> <p><a href=\"http://www.linkedin.com/pub/pieter-goiris/0/1a3/a79\">Pieter Goiris</a> (<a href=\"http://www.boondoggle.eu/\">Boondoggle</a>) and <a href=\"http://www.linkedin.com/in/tomhimpe\">Tom Himpe</a> (Freelance) present their latest book <a href=\"http://www.lannoo.be/inthemoment-0\">#inthemoment</a>. They are inviting Strategic Planners for a debate on how advertising is evolving towards 'Real Time' campaigns.</p> <p><a href=\"http://www.linkedin.com/pub/dominique-poncin/2/2b3/b40\">Dominique Poncin</a> (<a href=\"http://www.ddb.be/\">DDB</a>) will moderate the discussion. The event is free and open for Strategic Planners. You'll pay for your own <a href=\"http://www.stellaartois.be/\">beers</a>.</p> <p>Read more information about the book on\u00a0<a href=\"http://press.boondoggle.eu/inthemoment-de-sleutel-tot-reclame-waar-iedereen-iets-aan-heeft\">press.boondoggle.eu (NL)</a>\u00a0or\u00a0<a href=\"http://press.boondoggle.eu/inthemoment-la-cle-pour-une-publicite-qui-profite-a-tous\">press.boondoggle.eu (FR)</a></p> <p><img src=\"http://photos2.meetupstatic.com/photos/event/9/a/d/0/600_286779632.jpeg\" /></p>", "created": 1379966099000, "venue": {"city": "Leuven", "name": "De Hoorn", "repinned": true, "lon": 4.700161, "address_1": "Sluisstraat 79", "country": "be", "lat": 50.887253, "id": 15904152}, "updated": 1381496207000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 41, "time": 1381428000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 35, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "141818002", "name": "Planners Caf\u00e9: #inthemoment"}, {"status": "past", "rating": {"count": 6, "average": 3.8299999237060547}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/145357522/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p>You're invited to the next APG Belgium (<a href=\"http://www.accbelgium.be/\">ACC</a>) Planners Caf\u00e9 on the <b>20th of November</b>. We'll meet each other at <b>20h</b> in the back room of <a href=\"http://www.monk.be/\">Caf\u00e9 De Monk</a> in the city centre of <b>Brussels</b>.</p> <p>The concept is simple: Strategic Planners, talks and drinks. Entrance is free,\u00a0drinks are on your own. Make sure you've had dinner before. You might hook up for dinner with some fellow planners to make your evening even more interesting.</p> <p>The central guest in November is senior planner Piet Wulleman (<a href=\"http://brandessentials.wordpress.com/\">Blog</a>, <a href=\"http://www.linkedin.com/in/pietwulleman\">LinkedIn</a>) currently working as strategy director at Duval Guillaume Modem. (freelance at Brand Essentials) Piet recently published the book <a href=\"http://www.verlichtemerkdespoot.be/\">De Verlichte Merkdespoot</a>\u00a0(<a href=\"https://www.facebook.com/VerlichteMerkdespoot\">Facebook Page</a>) at <a href=\"http://www.lannoo.be/de-verlichte-merkdespoot\">Lannoo</a>.</p> <p>Sign up for this Meetup to join us. If you can't make it int the end, please change your RSVP. Buy a copy of the book or read more on the previous links to get an idea of Piet's thoughts. And make sure you'll have some smart question or sharp remarks. I'll do my work to make sure this is not just a walk in the park for Se\u00f1or Wulleman.</p> <p>\n\n\n<img src=\"http://photos2.meetupstatic.com/photos/event/5/5/e/8/600_293841992.jpeg\" /></p>", "created": 1381682033000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Bar Monk BXL", "repinned": false, "lon": 4.347485, "address_1": "Rue Saint Catherine 42", "country": "be", "lat": 50.850178, "id": 14526932}, "updated": 1385049591000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "We're in a room at the back.", "yes_rsvp_count": 34, "time": 1384974000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 32, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "145357522", "name": "Planners Caf\u00e9 - November"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 3}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/150685342/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><b>The first edition of the Insight o/t Year award @ December\u2019s Planners Caf\u00e9</b></p> <p>What is the most important part of our job as a planner (apart from being smart on Twitter, knowing where to shop quirky shirts, feeling what is sooo 2012 and why)? It\u2019s arguably the Insight. Having an opinion on almost every aspect of life, without necessarily putting it into practice ourselves, that\u2019s our flesh and blood.\u00a0</p> <p><br/>Insights help clients and creatives in capturing and understanding what makes people tick and why. It\u2019s the salt on our potatoes.<br/>So let\u2019s raise the glass and hail the best Insights we got!</p> <p>December 10, at the Planners Caf\u00e9, we organize the very first Insight of the Year award. And you can take part!</p> <p><b>WHAT</b><br/>The Insight of the Year award night is the Battle of the Big Thinking, the Belgian way. Or a pecha kucha night, the planner way. Yet still different. Together, we vote for the best insight brought and presented by our fellow colleague planners. The winner will get eternal fame for more than 2 weeks. And a nize prize on top!</p> <p><b>HOW</b><br/>\u2022 Announce your candidacy via the APG facebook-page<br/>\u2022 Prepare an interesting insight for the 10th of December. This doesn\u2019t have to be linked to a specific campaign you already did, although it can. Can also be something you noticed, like \u201cMondays are the new Tuesdays\u201d or \u201cMost moms love their kids\u201d etc.<br/>\u2022 On December 10, you\u2019ll have a maximum of 8 minutes to explain your insight.<br/>\u2022 A brutally rude vox populi voting system will boo you out or woo you in.<br/>\u2022 In case of ex aequo, a trio of very very old and wise planners will raise their thumbs.</p> <p>This, my dear fellow planners, will be great fun!</p> <p>\n\n\n\n\n\n<img src=\"http://photos3.meetupstatic.com/photos/event/1/0/1/a/600_306484122.jpeg\" /></p>", "created": 1384354554000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Le Tavernier", "repinned": false, "lon": 4.388748, "address_1": "Chauss\u00e9e de Boondael 445", "country": "be", "lat": 50.816555, "id": 16885122}, "updated": 1386753596000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 30, "time": 1386702000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "150685342", "name": "Planners Caf\u00e9 December: Insight of the Year"}, {"status": "past", "rating": {"count": 4, "average": 4.75}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/163093272/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><a href=\"http://www.tomdebruyne.com/\">Tom De Bruyne</a> (<a href=\"http://www.linkedin.com/in/tomdebruyne\">LinkedIn</a>)\u00a0(ex-iMerge, ex-<a href=\"http://www.boondoggle.eu/\">Boondoggle</a>\u00a0and now\u00a0<a href=\"http://sueamsterdam.com/\">SUE Amsterdam</a> and many other projects) triggered quite some attention when writing his Medium.com post: \"<a href=\"https://medium.com/i-m-h-o/7219d78d48eb\">The end of the digital agency as we know it.</a>\"</p> <p><b>Tom analysed:</b>\u00a0<i>\"The number of digital agencies that made it to the list of top lead agencies is fairly low. And those who did, kind of transformed into becoming a traditional advertising agency.\" \u00a0</i><b>And asked the question:</b> \"<i>What went wrong? Why did the digital agencies not live up to their promise?\" \u00a0</i><b>To conclude</b>: \"<i>Being digital is the worst position to be in\"\u00a0</i>And off course Tom will share his insights on <i>\"how 'digital agencies' should escape this gridlock\"</i>.</p> <p>We agree! Or we don't? Since a discussion with Tom De Bruyne is always top entertainment and the man has an impressive pair of balls, erm... brains, we invited Tom to Antwerp for an encounter with the finest selection of Belgian strategic planners. Yes, you.</p> <p>So RSVP. Thursday the 20th of February in Antwerp. (exact location to be defined) First round of beers starts at 20h. See you there.</p> <p>\n\n\n<img src=\"http://photos3.meetupstatic.com/photos/event/7/7/7/6/600_328350582.jpeg\" /></p>", "created": 1390941330000, "venue": {"city": "Antwerpen", "name": "l'Entrep\u00f4t du Congo", "repinned": false, "lon": 4.39072, "address_1": "Vlaamsekaai 42", "country": "be", "lat": 51.209499, "id": 18253442}, "updated": 1392979836000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 29, "time": 1392922800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "163093272", "name": "Planner Caf\u00e9: Tom De Bruyne on \"Digital is dead\""}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/174862972/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><b>Sophie Graillot</b> (<a href=\"https://www.linkedin.com/in/sophiegraillot\">LinkedIn</a>) &amp; <b>Laurent Goffin</b> (<a href=\"http://be.linkedin.com/in/laurentgoffin\">LinkedIn</a>),\u00a02 planners with a background in more digitally oriented environments, will come and talk about how 'digital' affects our trade, our client's trade, consumers' influence and decision processes and ultimately: the way we organise ourselves and deal with daily challenges.\u00a0</p> <p>Hopefully followed by a discussion/debate which will aim to \u2013at least- bring a solution for the false dichotomy between digital and analog. After all, if planners aren't going to bridge the gap, who will?\u00a0</p> <p>\n\n\n<img src=\"http://photos4.meetupstatic.com/photos/event/8/2/d/4/600_348213492.jpeg\" /></p> <p>\n\n\n<img src=\"http://photos3.meetupstatic.com/photos/event/8/2/b/6/600_348213462.jpeg\" /></p>", "created": 1396424885000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Het Goudblommeke in Papier / La Fleur en papier Dor\u00e9", "repinned": false, "lon": 4.35074, "address_1": "Cellebroersstraat 55", "country": "be", "lat": 50.842812, "id": 19306322}, "updated": 1398201049000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 20, "time": 1398189600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "174862972", "name": "Planners Caf\u00e9 April: \"Is digital a catalyst of shit?\""}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/183899332/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><b>Ask a planner, a creative and a client who's in charge for building brands and you'll get 3 different answers.</b> One thing is for sure : brands don't grow out of brand onions. And brand design is becoming a serious contender in the brand building game. <b>As planners we can probably learn a couple of things from brand designers</b> : how they think about brands, how they use strategy, how they collaborate with creatives\u2026</p> <p><b>Tom Andries</b> (<a href=\"https://www.linkedin.com/pub/tom-andries/5/1a6/a30\">Linkedin</a>) is founder/creative partner of <b>Branding Today</b> and works for strong brands like Ecover, bpost, and C&amp;A. Branding Today works as design partners for different ad agencies, mostly in close contact with planners.</p> <p><img src=\"http://photos4.meetupstatic.com/photos/event/c/7/1/c/600_365390972.jpeg\" /></p>", "created": 1400506366000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "De Ultieme Hallucinatie", "repinned": false, "lon": 4.367802, "address_1": "Koningsstraat 316 ", "country": "be", "lat": 50.857423, "id": 1054186}, "updated": 1402039195000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 31, "time": 1401991200000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "183899332", "name": "Planners Caf\u00e9 June: \"Good design is good business\" -Thomas J Watson, IBM 1947"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/208046952/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p>We\u2019re pretty sure Uber doesn\u2019t need another introduction. Since its launch Uber is growing faster than Ebay, but what is fueling their growth engine?<br/>The service disrupts the market and surfs upon the same waves of sympathy that other services in the sharing-economy benefit from.<br/>During this session we will try to gain insight in the mind-set of these new consumers. How is Uber creating added value for them?<br/>Belgium's General Manager Filip Nuytemans (<a href=\"https://www.linkedin.com/in/filipnuytemans\">LinkedIn</a>) will share Uber's story with us, and help us understand what makes them tick.</p> <p><img src=\"http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/9/7/6/0/600_411098752.jpeg\" /></p>", "created": 1411055584000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Bar Monk BXL", "repinned": false, "lon": 4.347485, "address_1": "Rue Saint Catherine 42", "country": "be", "lat": 50.850178, "id": 14526932}, "updated": 1413355947000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 32, "time": 1413309600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "208046952", "name": "Planners Caf\u00e9 October \"Uber: Delivering value via disruption?\""}, {"status": "upcoming", "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/APG-Belgium/events/213564232/", "group": {"who": "Planners", "name": "APG Belgium", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "approval", "created": 1379964838000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "APG-Belgium", "id": 10395232}, "description": "<p><b>\u201cEn daarom hadden ze dus naar ons moeten luisteren\"</b></p> <p>Je herbegint 10 keer. Je bestelt pizza\u2019s voor late night shifts. Je bent onuitstaanbaar voor je omgeving.</p> <p><b>It\u2019s pitch time!</b></p> <p>Na weken zoeken, zwoegen en eindelijk je denkwerk presenteren, gaat een ander bureau met de klant aan de haal. Met een slechter idee uiteraard.</p> <p>We zijn op zoek naar zoveel mogelijk planners (minstens 5) die met ons hun favoriete pitchporn willen delen: de meest sexy aanbevelingen die stierven in de meeting room. Laat je denkwerk niet vergeefs zijn, deel het met je mede-planners en krijg alsnog de lauweren waar je recht op hebt!</p> <p>Het is niet de bedoeling dat jullie de volledige pitchaanpak van jullie agency uit de doeken doen. Wel dat je ons meeneemt in een strategische presentatie van een verloren pitch, die zo goed is dat je gerust mag afsluiten met de woorden: \u201cEn daarom hadden ze dus naar ons moeten luisteren\u201d.</p> <p>Dus schrijf je alvast in bij\u00a0 <i><b>[masked]</b></i> (naam + pitch-case), als je wilt laten weten waarom ze naar jou hadden moeten luisteren!</p> <p>___________________</p> <p>\n\n<b>\u201cEt c'est pour cette raison qu'ils auraient d\u00fb nous \u00e9couter\"</b></p> <p>Vous recommencez 10 fois. Vous commandez des pizzas pour les long night shifts. Vous \u00eates insupportable pour vos proches.</p> <p><br/><b>It\u2019s pitch time!</b></p> <p>Apr\u00e8s des semaines de recherche et de labeur, vous pouvez enfin pr\u00e9senter votre travail de r\u00e9flexion, mais c'est une autre agence qui obtient les faveurs du client. Avec une moins bonne id\u00e9e bien \u00e9videmment.<br/>\u00a0Nous sommes \u00e0 la recherche de planners (au moins 5) voulant partager leur pitchporn favorit: les recommandations les plus sexy jet\u00e9es aux oubliettes dans la salle de r\u00e9union. Ne laissez pas votre travail de r\u00e9flexion en vain, partagez-le avec nous et obtenez les lauriers auxquels vous avez droit!</p> <p>Le but n'est pas de d\u00e9voiler l'approche compl\u00e8te du pitch de votre agence. Mais d'expliquer la pr\u00e9sentation strat\u00e9gique d'un pitch perdu, et qu'il soit si bon que vous pouvez terminer par: \"Et c'est pour cette raison qu'ils auraient d\u00fb nous \u00e9couter\".</p> <p>Donc inscrivez vous aupr\u00e8s de <i><b>[masked]</b></i> (nom + pitch-case), si vous voulez faire savoir pourquoi ils auraient d\u00fb vous \u00e9couter!</p>", "created": 1413376893000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Bar Monk BXL", "repinned": false, "lon": 4.347485, "address_1": "Rue Saint Catherine 42", "country": "be", "lat": 50.850178, "id": 14526932}, "updated": 1413376893000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 24, "time": 1416423600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "213564232", "name": "Planners Caf\u00e9 November: \"En daarom hadden ze dus naar ons moeten luisteren\""}]