[{"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 4.670000076293945}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/121503712/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "name": "Premi\u00e8re rencontre des travailleurs ind\u00e9pendants de Namur", "created": 1369692379000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1371323859000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 16, "time": 1371229200000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "121503712"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/125022742/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Apr\u00e8s la r\u00e9ussite du premier Freelance Meetup 2013, nous avons le plaisir de vous inviter \u00e0 participer \u00e0 la deuxi\u00e8me \u00e9dition de cet \u00e9v\u00e9nement qui devrait se tenir tous les mois au Coworking Namur.</p> <p>Celui-ci se tiendra le 17 juillet \u00e0 partir de 18h45.</p> <p>Nous aurons le plaisir d'accueillir madame Fabienne De Broek, qui viendra nous pr\u00e9senter l'outil du \"MindMapping\" et comment cet instrument peut aider les travailleurs ind\u00e9pendants dans leur organisation ainsi que dans leur d\u00e9veloppement strat\u00e9gique.</p> <p>Vous pouvez vous inscrire d\u00e8s maintenant pour le prochain ce Freelance Meetup d'\u00e9t\u00e9, du 17 juillet.</p> <p>Coworking Namur</p> <p>PS :Vous trouverez <a href=\"http://coworkingnamur.be/2013/06/17/les-photos-du-premier-freelance-meetup-de-namur/\">ici</a> le compte-rendu et les photo du Freelance Meetup organis\u00e9 le 14 juin dernier.</p> <p>\u00a0</p>", "created": 1371472149000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1374124487000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Freelance Meetup Namur du 17 juillet 2013", "yes_rsvp_count": 12, "time": 1374080400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "125022742", "name": "Freelance Meetup Namur"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/131927652/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Le troisi\u00e8me <b>Freelance Meetup Namur</b> se tiendra le <b>21 ao\u00fbt</b> prochain au Coworking Namur, \u00e0 partir de 18h45.</p> <p>Venez <b>\u00e9changer, deviser, et r\u00e9seauter autour d'un verre dans une ambiance informelle et conviviale</b> entre travailleurs ind\u00e9pendants.</p> <p>Ce troisi\u00e8me Freelance Meetup Namur aura pour th\u00e8me : le <b>marketing sur les r\u00e9seaux sociaux \u00e0 l'usage des ind\u00e9pendants</b>. Yves Vandeuren, expert dans cette mati\u00e8re, nous fera un petit expos\u00e9 d'une vingtaine de minutes suivi d'une discussion ouverte avec les participants.</p> <p>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire d'ores et d\u00e9j\u00e0.</p> <p>La participation est gratuite.</p> <p>Pour m\u00e9moire, voici u&lt;a&gt;<a href=\"http://coworkingnamur.be/2013/07/18/freelance-meetup-ming-mapping/&lt;/a&gt\" class=\"linkified\">http://coworkingnamur.be/2013/07/18/freelance-meetup-ming-mapping/&lt;/a&gt</a>;, au mois de juillet</p>", "created": 1375091364000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1377115101000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Th\u00e8me : marketing sur les r\u00e9seaux sociaux \u00e0 l'usage des ind\u00e9pendants (avec Yves Vandeuren)", "yes_rsvp_count": 22, "time": 1377103500000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "131927652", "name": "Freelance Meetup Namur"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/137302862/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Le\u00a018 septembre\u00a0se tiendra le quatri\u00e8me\u00a0Freelance Meetup du Coworking Namur. Nous vous attendons \u00e0 partir de 18h45.</p> <p>Ce\u00a0quatri\u00e8me Freelance Meetup Namur\u00a0aura pour th\u00e8me :\u00a0<b>la communication non verbale dans les r\u00e9union avec les clients</b>.</p> <p>\u00a080%, dit-on, de la communication, serait non-verbale. Cette derni\u00e8re peut donc avoir une influence \u00e9norme sur nos activit\u00e9.</p> <p><b>M\u00e9lanie Paridaens</b>, c<b>oach et formatrice chez Ludiq Skills</b>, proposera un petit expos\u00e9.</p> <p>Ce dernier\u00a0sera suivi d'une discussion entre les participants avant de partager un verre.</p> <p>Venez\u00a0<b>\u00e9changer, deviser, apprendre et r\u00e9seauter dans une ambiance informelle et conviviale</b>\u00a0entre travailleurs ind\u00e9pendants.</p> <p>La participation est gratuite.</p>", "created": 1377782342000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1379575140000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Freelance Meetup Namur du 18 septembre 2013", "yes_rsvp_count": 14, "time": 1379522700000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "137302862", "name": "Freelance Meetup Namur - Septembre 2013"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/143470982/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Freelance Meetup Namur d'octobre ce 17 octobre.\u00a0</p> <p>Th\u00e8me : \"<i>Le point sur les derni\u00e8res mesures l\u00e9gislatives et fiscales concernant les travailleurs ind\u00e9pendants</i>\".</p> <p>Avec : Anne Lebecque, <a href=\"http://www.admi-namur.be\">ADMI</a></p> <p>A partir de 18h45 au Coworking Namur.</p>", "created": 1380741013000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1382040333000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 4, "time": 1382028300000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "143470982", "name": "Freelance Meetup Namur - Octobre 2013 (Report\u00e9!)"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/148244002/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Deux tiers des travailleurs ind\u00e9pendants de Belgique souffriraient de stress, selon une r\u00e9cente \u00e9tude.</p> <p>D\u00e9veloppement commercial, paiements tardifs, surcharge administrative... Les causes de stress son nombreuses pour les travailleurs \u00e0 leur compte.</p> <p><a href=\"http://www.linkedin.com/pub/c%C3%A9dric-crapet/5/267/b12\">C\u00e9dric Crapet</a>, consultant sp\u00e9cialis\u00e9, \u00e0 l'occasion de ce Freelance Meetup Namur, nous propose une d\u00e9couverte des \u00e9l\u00e9ments moteurs et physiques \u00e0 l'origine de notre sensation de stress. En mettant en lumi\u00e8re, les sources dont nous ne soup\u00e7onnons pas toujours l'existence, nous pouvons mieux identifier les endroits o\u00f9 nous pouvons agir pour r\u00e9duire ce stress et am\u00e9liorer notre confort personnel de travailleur ind\u00e9pendant.</p> <p>L'expos\u00e9 d'une demi-heure sera suivi d'un \u00e9change entre les participants ainsi que d'un drink de networking.</p> <p>Participation gratuite. Inscription obligatoire.</p>", "created": 1383144670000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1384894170000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Freelance Meetup Namur du 19 novembre 2013", "yes_rsvp_count": 18, "time": 1384883100000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "148244002", "name": "Freelance Meetup Namur - November 2013 : Gestion du stress chez les ind\u00e9pendants"}, {"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 4.329999923706055}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/157248762/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Ce 10 janvier \u00e0 18h45 se tiendra le premier Freelance Meetup Namur de l'ann\u00e9e 2014.</p> <p>Th\u00e8me du jour : \"<b>Comment les ind\u00e9pendants peuvent s'appr\u00eater \u00e0 payer moins de cotisations sociales</b>\"</p> <p>Pour cette nouvelle \u00e9dition, <b>Renaud Francart, du service d'\u00e9tudes de l'UCM</b>, viendra expliquer aux participants comment les travailleurs ind\u00e9pendants peuvent se pr\u00e9parer afin de payer des cotisations sociales moins \u00e9lev\u00e9es dans le cadre de l'entr\u00e9e en vigueur de la nouvelle loi.</p> <p>Renaud Francart \u00e9voquera notamment les nouvelles notions de calcul ainsi que les mesures pratiques \u00e0 prendre en compte</p> <p>Pour rappel, le Freelance Meetup Namur vise \u00e0 regrouper de fa\u00e7on conviviale, autour d'un intervenant et d'un verre, des travailleurs ind\u00e9pendants venant de la r\u00e9gion namuroise et de plus loin afin d'\u00e9changer sur les exp\u00e9riences respectives, partager des bonnes pratiques ou des r\u00e9flexions d'ind\u00e9pendant. Notamment.</p> <p>Renaud Francart sera disponible pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes les questions.</p> <p>La participation est gratuite et l'inscription obligatoire.</p> <p>Au plaisir de vous retrouver le 10 janvier.</p>", "created": 1388143781000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1389608530000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Comment les ind\u00e9pendants peuvent s'appr\u00eater \u00e0 payer moins de cotisations sociales", "yes_rsvp_count": 17, "time": 1389375900000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "157248762", "name": "Freelance Meetup Namur - Janvier 2014"}, {"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 4.329999923706055}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/168624032/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Ce 24 mars \u00e0 18h45 est organis\u00e9 le deuxi\u00e8me Freelance Meetup Namur de l'ann\u00e9e 2014 au <a href=\"http://www.coworkingnamur.be\">Coworking Namur</a>.</p> <p>Th\u00e8me du jour : \"<b>Ind\u00e9pendant \u00e0 titre compl\u00e9mentaire : cr\u00e9er son r\u00eave d'entrepreneur sans devoir se jeter dans le vide ?</b>\"</p> <p>Nous attendons deux orateurs :\u00a0</p> <p>1.<b>\u00a0</b><a href=\"http://creatonit.be/\"><b>Samuel Vassaux</b></a>, de Creatonit<b>,</b>\u00a0t\u00e9moignera sur son statut d'ind\u00e9pendant, des avantages et difficult\u00e9s rencontr\u00e9es depuis qu'il a fait le pas de devenir Freelance \u00e0 temps partiel puis \u00e0 temps plein. Pourquoi pas vous?</p> <p><br/>2. <b><a href=\"https://www.linkedin.com/profile/view?id=131798311&amp;authType=NAME_SEARCH&amp;authToken=uJGy&amp;locale=fr_FR&amp;srchid=120383031394619770904&amp;srchindex=1&amp;srchtotal=1&amp;trk=vsrp_people_res_name&amp;trkInfo=VSRPsearchId%3A120383031394619770904%2CVSRPtargetId%3A131798311%2CVSRPcmpt%3Aprimary\">Kathleen Ledoux</a>,</b> de la caisse d'assurances sociales de l'UCM<b>,\u00a0</b>d\u00e9mystifiera\u00a0ce statut qui tente autant qu'il effraie.</p> <p>Cet \u00e9v\u00e9nement vous concerne, vous le curieux, vous le porteur de projet, vous l'ind\u00e9pendant. Chaque exp\u00e9rience est bonne \u00e0 partager.\u00a0</p> <p><br/>Pour rappel, le Freelance Meetup Namur vise \u00e0 regrouper de fa\u00e7on conviviale, autour d'un intervenant et d'un verre, des travailleurs ind\u00e9pendants venant de la r\u00e9gion namuroise et de plus loin afin d'\u00e9changer sur les exp\u00e9riences respectives, partager des bonnes pratiques ou des r\u00e9flexions d'ind\u00e9pendant. Notamment.</p> <p>Les intervenants seront disponibles pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes les questions.</p> <p>La participation est gratuite et l'inscription obligatoire.</p> <p>Au plaisir de vous retrouver le 24 mars.</p>", "created": 1393503138000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1395752537000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Ind\u00e9pendants \u00e0 titre compl\u00e9mentaire : cr\u00e9er son r\u00eave d'entrepreneur sans devoir se jeter dans le vide ?", "yes_rsvp_count": 16, "time": 1395683100000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "168624032", "name": "Freelance Meetup Namur - Mars 2014"}, {"status": "past", "rating": {"count": 2, "average": 4.5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/177087482/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Pour son \u00e9dition d'avril, <a href=\"http://coworkingnamur.be/event/4-points-contrat-commercial-en-beton/\">Le Coworking Namur organise un Freelance Meetup juridique</a>. Sujet : 4 points que vous devez ma\u00eetriser \u00e0 chaque \u00e9tape d'un contrat: r\u00e9daction, lecture, signature.</p> <p>1.\u00a0Les <b>conditions de formation\u00a0du contrat</b>, par la seule rencontre des volont\u00e9s des parties, et sa formalisation dans un \u00e9crit \u00e0 des fins probatoires.\u00a0(Un\u00a0contrat ne se limite pas \u00e0 une feuille de papier avec deux signatures, puisqu'il peut \u00eatre conclu oralement, ou par un simple \u00e9change de courriers);</p> <p>2.\u00a0La <b>protection</b> particuli\u00e8re accord\u00e9e au consommateur;\u00a0</p> <p>3. Les <b>moyens de d\u00e9fense</b> en cas d'inex\u00e9cution ou de mauvaise ex\u00e9cution du contrat;\u00a0</p> <p><br/>4. L'analyse de la <b>validit\u00e9 du contrat</b> et de certaines clauses particuli\u00e8res.</p> <p><img src=\"http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/4/7/4/c/600_352758252.jpeg\" /></p> <p><b>Ma\u00eetre Amandine Corbisier</b>, avocate au bureau Lenoir et Associ\u00e9s sera notre oratrice. Pendant une heure, cette derni\u00e8re expliquera bri\u00e8vement la th\u00e9orie et comment transposer celle-ci dans des cas pratiques.</p> <p>La s\u00e9ance sera suivie de questions-r\u00e9ponses.</p> <p>Cet atelier Freelance Meetup <b>s'adressera sp\u00e9cifiquement au public des travailleurs ind\u00e9pendants, jeunes ou moins jeunes entrepreneurs ou personnes qui envisagent de se lancer dans une activit\u00e9.</b></p> <p>Apr\u00e8s la conf\u00e9rence, une s\u00e9ance de networking autour d'un verre est pr\u00e9vue.</p> <p>Inscriptions ouvertes!</p>", "created": 1397491301000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1398850764000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 9, "time": 1398789900000, "duration": 11700000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "177087482", "name": "4 points essentiels \u00e0 prendre en compte dans un contrat commercial en b\u00e9ton"}, {"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 4.329999923706055}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/181260402/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p><b>A-t-on encore besoin d'un comptable quand on est ind\u00e9pendant?</b></p> <p>Si\u00a0vous\u00a0vous\u00a0posez\u00a0ces\u00a0questions\u00a0:</p> <p><b>\u25cf \u00c0\u00a0quoi\u00a0sert\u00a0mon\u00a0comptable\u00a0\u00e0\u00a0part\u00a0\u00e0\u00a0encoder\u00a0des\u00a0factures?</b></p> <p>\u25cf Quel\u00a0type\u00a0de\u00a0TVA\u00a0dois-\u00adje\u00a0appliquer\u00a0sur\u00a0cette\u00a0facture?</p> <p><b>\u25cf Comment\u00a0fiscalement\u00a0optimiser\u00a0au\u00a0mieux\u00a0ma\u00a0r\u00e9mun\u00e9ration?</b></p> <p>\u25cf Comment\u00a0arriver\u00a0\u00e0\u00a0mieux\u00a0g\u00e9rer\u00a0ma\u00a0tr\u00e9sorerie?</p> <p>\u25cf Qui\u00a0peut\u00a0m\u2019aider\u00a0\u00e0\u00a0comprendre\u00a0mon\u00a0bilan?</p> <p>\u25cf C\u2019est\u00a0quoi\u00a0les\u00a0comptes\u00a0annuels?</p> <p>\u25cf Comment\u00a0calculer\u00a0l\u2019imp\u00f4t\u00a0d\u2019une\u00a0soci\u00e9t\u00e9?</p> <p><b>Alors\u00a0il\u00a0y\u00a0a\u00a0deux\u00a0choses\u00a0que\u00a0vous\u00a0devez\u00a0faire\u00a0imp\u00e9rativement\u00a0: \u00a0</b></p> <p>\u25cf Avoir\u00a0un\u00a0comptable!</p> <p>\u25cf Vous\u00a0inscrire\u00a0\u00e0\u00a0cette\u00a0conf\u00e9rence.</p> <p><a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/04/Comptaline-Logo.png\">&lt;/a&gt;</p> <p>&lt;a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/04/Comptaline-Logo.png\"&gt;<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/04/Comptaline-Logo.png\" /></a></p> <p><b>Patrice\u00a0Schellekens\u00a0et\u00a0Philippe\u00a0Denis</b>\u00a0du\u00a0bureau\u00a0comptable\u00a0<a href=\"http://comptaline.be/fr/\">Comptaline\u00a0</a>vous\u00a0d\u00e9montrerons\u00a0la\u00a0r\u00e9elle\u00a0valeur\u00a0ajout\u00e9e\u00a0d\u2019un\u00a0comptable\u00a0au\u00a0c\u00f4t\u00e9\u00a0de\u00a0votre\u00a0business.\u00a0</p> <p><a href=\"http://coworkingnamur.be/event/freelance-meetup-avons-encore-besoin-dun-comptable/\">Retourner sur le site du Coworking Namur</a></p>", "created": 1399303782000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1400834729000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 13, "time": 1400777100000, "duration": 11700000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "181260402", "name": "A-t-on encore besoin d'un comptable?"}, {"status": "past", "rating": {"count": 4, "average": 3.5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/181239282/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p><b>Combien d\u2019entrepreneurs communiquent efficacement\u00a0? Six entrepreneurs sur dix se d\u00e9clarent \u00ab\u00a0Peu satisfaits\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0Pas du tout satisfaits\u00a0\u00bb de leur communication</b>, et particuli\u00e8rement avec la presse.</p> <p>La relation entre les entreprises et les journalistes est souvent complexe, charg\u00e9e parfois d\u2019id\u00e9es re\u00e7ues ou de pr\u00e9jug\u00e9s, souvent par manque d\u2019informations qualitatives de part et d\u2019autre.</p> <p><b>Le but de cette conf\u00e9rence est d\u2019aider les entrepreneurs\u00a0 \u00e0 simplifier leurs relations \u00e0 la presse.</b></p> <p><b>Comment \u00eatre bien relay\u00e9 dans les m\u00e9dias ? Astuces d\u2019attach\u00e9e de presse\u2026</b></p> <p>Qu\u2019avez-vous \u00e0 dire aux journalistes qui serait susceptible d\u2019int\u00e9resser leurs lecteurs ?\u00a0<b>Qu\u2019est-ce qu\u2019une information pour les m\u00e9dias</b>\u00a0? Qui sont les journalistes qui s\u2019int\u00e9resseraient \u00e0 mon activit\u00e9? Comment les contacter ?\u00a0<b>Comment dois-je leur parler</b>\u00a0? Avec quels outils\u00a0? Voici quelques-unes des questions qui trouveront des r\u00e9ponses claires et concr\u00e8tes lors de cette conf\u00e9rence.</p> <p><b><a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/05/IMG_20130201_211622.jpg\">&lt;/a&gt;</b></p> <p><b>&lt;a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/05/IMG_20130201_211622.jpg\"&gt;<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/05/IMG_20130201_211622.jpg\" /></a></b></p> <p><b>Cathy SIMON</b>\u00a0est titulaire d\u2019un master en Communication et journalisme (ULB) et attach\u00e9e de presse sp\u00e9cialis\u00e9e en culture et entrepreneuriat depuis pr\u00e8s de quinze ans. Elle travaille notamment comme\u00a0consultante pour l\u2019\u00e9mission\u00a0STARTER (RTBF-La Deux)\u00a0et est \u00e9galement coach en organisation.</p>", "created": 1399297638000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1403093541000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Comment \u00eatre bien relay\u00e9 par les m\u00e9dias?", "yes_rsvp_count": 18, "time": 1403023500000, "waitlist_count": 0, "headcount": 16, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "181239282", "name": "Freelance Meetup Namur - Comment \u00eatre bien relay\u00e9 par les m\u00e9dias?"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/202985982/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Attention, l'horaire a chang\u00e9, la conf\u00e9rence se transforme en Table Ronde durant le temps de midi.</p> <p><img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/07/T%C3%A9l%C3%A9phonie-800x200.jpg\" /></p> <p>Le march\u00e9 belge des t\u00e9l\u00e9coms est vaste et il est facile de s\u2019y perdre.\u00a0Connaissez-vous r\u00e9ellement le meilleur rapport qualit\u00e9-prix pour votre activit\u00e9 d\u2019ind\u00e9pendant?\u00a0Quel est le pack, la solution id\u00e9ale pour votre business? Dois-je opter pour une solution \u201cpro\u201d ou puis-je me contenter d\u2019une offre pour \u201cparticuliers\u201d?</p> <p>Les consultants du jour:</p> <p><br/><a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-admin/be.linkedin.com/pub/christopher-lagache/55/949/650\">Christopher Lagache</a>\u00a0(<a href=\"http://www.modal.be/\">www.modal.be</a>) est Account Manager ind\u00e9pendant pour plusieurs magasins sp\u00e9cialis\u00e9s en t\u00e9l\u00e9phonie. Dans quels cas est-il plus int\u00e9ressant d\u2019opter pour une solution \u201cParticuliers\u201d ou \u201cProfessionnels\u201d? Quel avenir nous promet-on?</p> <p><a href=\"http://coworkingnamur.be/wp-admin/be.linkedin.com/pub/christophe-petiau/49/350/a98/fr\">Christophe Petiau</a>\u00a0(<a href=\"http://www.speed.be/\">www.speed.be</a>), est g\u00e9rant d\u2019un site de comparateur d\u2019offres. Il expliquera les avantages et inconv\u00e9nients des meilleures offres \u201cfixes\u201d, tous r\u00e9seaux confondus. Quelques exemples \u00e0 l\u2019appui, il vous orientera en fonction de votre profil.</p> <p><img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/07/T%C3%A9l%C3%A9phonie-2-800x200.jpg\" /></p>", "created": 1408952686000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1410182975000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 4, "time": 1410170400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "202985982", "name": "Conf\u00e9rence : Telecom pour ind\u00e9pendants, choisissez bien!"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/206368132/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>[img class=\"size-full wp-image-4355 aligncenter\" src=\"<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/09/Client-agressif.jpeg\" />\" alt=\"Client-agressif\" width=\"298\" height=\"163\" data-mce-src=\"<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/09/Client-agressif.jpeg\" />\"&gt;</p> <p>Certains se montrent agressifs, envahissants, nous h\u00e9rissent les poils, ... Pour d\u2019autres, il nous faut trouver la bonne phrase pour faire passer un message \u00ab d\u00e9sagr\u00e9able \u00bb. Prot\u00e8ges-toi, entendons-nous souvent... prends du recul.</p> <p>Oui, mais concr\u00e8tement, comment faire pour rester zen quand tout nous bouscule ?</p> <p>Cette conf\u00e9rence interactive vous fournira\u00a0les\u00a0trucs et astuces, attitudes pr\u00eates \u00e0 l\u2019emploi afin que vous trouviez celle qui vous convient le mieux.</p> <p>[img class=\"alignnone wp-image-4356\" src=\"<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/09/iStock_000016647461Small.jpg\" />\" alt=\"iStock_[masked]Small\" width=\"432\" height=\"307\" data-mce-src=\"<img src=\"http://coworkingnamur.be/wp-content/uploads/2014/09/iStock_000016647461Small.jpg\" />\"&gt;</p>", "created": 1410352227000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1413550570000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Comment rester ZEN face au client?", "yes_rsvp_count": 19, "time": 1413477000000, "duration": 9900000, "waitlist_count": 0, "headcount": 20, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "206368132", "name": "Comment rester ZEN face au client?"}, {"status": "past", "rating": {"count": 4, "average": 4.25}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/Freelance-Meetup-Namur/events/213810312/", "group": {"who": "Freelancers Namur", "name": "Freelance Meetup Namur", "group_lat": 50.470001220703125, "join_mode": "open", "created": 1369691850000, "group_lon": 4.869999885559082, "urlname": "Freelance-Meetup-Namur", "id": 8667712}, "description": "<p>Le Growth Hacking est une technique de Marketing qui utilise la cr\u00e9ativit\u00e9, la pens\u00e9e analytique et les social metrics pour mieux vendre et gagner de la visibilit\u00e9.</p> <p>Le Growth Hacking vous procure de nombreux avantages :</p> <p>Permet de gagner plus en d\u00e9pensant moins<br/>Avec ces techniques vous recevez directement de meilleures tendances d\u2019utilisation des clients pour am\u00e9liorer votre produit.<br/>Mais pour r\u00e9colter les b\u00e9n\u00e9fices du Growth Hacking il vous faudra comprendre comment les tactiques utilis\u00e9es doivent \u00eatre mises en oeuvre pour r\u00e9pondre aux besoins de votre entreprise et adapter votre produit \u00e0 ceux du march\u00e9. (texte d\u2019Omar Mohout, traduit de l\u2019anglais)</p> <p>Nous recevrons plusieurs sp\u00e9cialistes, notamment:</p> <p>Omar Mohout, pr\u00e9sentation interactive : \u00ab Comment gagner plus de clients \u00bb [En anglais]</p> <p>Famest, exp\u00e9rience Growth Hacking r\u00e9ussie d\u2019une start\u2019up</p> <p>Ce premier module Growth Hacking sera suivi d\u2019un deuxi\u00e8me et troisi\u00e8me courant 2015.</p>", "created": 1413471170000, "venue": {"city": "Namur", "name": "Coworking Namur", "repinned": false, "lon": 4.865593, "address_1": "rue de Fer 48", "country": "be", "lat": 50.466232, "id": 13661682}, "updated": 1415269353000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 40, "time": 1415208600000, "duration": 10800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "213810312", "name": "Growth Hacking Namur"}]