[{"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 4.670000076293945}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/115125162/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>Very very nice exhibition in a great art deco villa.</p> <p><a href=\"http://www.fondationboghossian.com/\" class=\"linkified\">http://www.fondationboghossian.com/</a></p> <p>If 8 people, 7 EUR.</p>", "created": 1366364069000, "updated": 1368731719000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 6, "time": 1367150400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "115125162", "name": "Exhibition Turbulencies II  Villa Empain"}, {"status": "past", "rating": {"count": 4, "average": 4}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/116442602/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>Available here: <a href=\"http://www.expo-davinci.be/\" class=\"linkified\">http://www.expo-davinci.be/</a></p>", "created": 1367051302000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "In front of main entrance to stock exchange", "repinned": false, "lon": 4.35171, "address_1": "Stock Exchange", "country": "be", "lat": 50.850338, "id": 13374322}, "updated": 1370206840000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 18, "time": 1370178000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "116442602", "name": "Guided Visit to Da Vinci Exhibition in Brussels Stock Exchange"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/118884122/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>\u00a0</p> <p>Change date... it\u00a0is possible to have a guided tour.</p> <p><br/>Buy your ticket before : <img src=\"http://onlineticketing.fine-art...http://img1.meetupstatic.com/img/clear.gif\" /> and choose : visite publique expo-kandinsky.</p> <p>(don't wait... number available limited).</p> <p>\u00a0</p> <p>Rendez-vous : main entrance museum at 4:15 pm - Saturday 22.</p> <p>\u00a0</p>", "created": 1368285158000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Entrance museum", "repinned": false, "lon": 4.359528, "address_1": "Beaux arts", "country": "be", "lat": 50.844242, "id": 13370012}, "updated": 1371923780000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 9, "time": 1371911400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "118884122", "name": "Kandinsky exhibition"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/181647682/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>Parce que tu es toujours pass\u00e9 devant sans t\u2019y arr\u00eater\u2026 Parce que Victor Horta a marqu\u00e9 l\u2019architecture de ta ville\u2026 Parce qu\u2019il y a toujours la file aux heures de visites habituelles\u2026 Parce que tu as envie d\u2019\u00eatre guid\u00e9 par un sp\u00e9cialiste\u2026 Parce que tu r\u00eaves de pouvoir \u00e9taler ta science sur l\u2019Art Nouveau \u00e0 ton prochain d\u00eener entre amis\u2026 Parce qu\u2019on a privatis\u00e9 ce lieu d\u2019exception rien que pour toi...</p> <p>\u2026allez viens \u00e0 notre visite guid\u00e9e nocturne de la Maison Horta ! 22 mai Rendez-vous \u00e0 18h45 devant la Maison Horta. 25, rue am\u00e9ricaine, 1060 Bruxelles (Saint Gilles) Trams : 81,91,92,97 (place Janson), bus 54. Dur\u00e9e de la visite : 1h Tarif : 15 euros R\u00e9servation avant le 15 mai \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked] Nom : Pr\u00e9nom : Nombre de places : N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute pour r\u00e9server, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>Et parce que nous aimons les prolongations\u2026 Retrouves nous apr\u00e8s la visite \u00e0 La Trinquette, \u00e0 deux pas de la Maison Horta, pour partager un verre et une planche de charcuterie fromage ! Verre de vin \u00e0 3 euros pour les participants \u00e0 la visite! Rue de l\u2019Aqueduc 3, 1060 Saint Gilles</p> <p>N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 transf\u00e9rer cette invitations \u00e0 tes amis\u2026les amis de tes amis sont nos amis!</p> <p>Jeanne et Laura</p> <p>Pour suivre l\u2019actualit\u00e9 et les prochaines sorties: <a href=\"https://www.facebook.com/pages/Allez-viens/703117369726479\" class=\"linkified\">https://www.facebook.com/pages/Allez-viens/703117369726479</a> ou notre groupe Meetup : Allez viens !</p>", "created": 1399450623000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Maison Horta", "repinned": false, "lon": 4.35544, "address_1": "25, rue am\u00e9ricaine, 1060 Bruxelles (Saint Gilles)", "country": "be", "lat": 50.8242, "id": 19939372}, "updated": 1400789962000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 12, "time": 1400778000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "181647682", "name": "Bonjour \u00e0 tous ! Je vous propose de visiter la Maison Horta le Jeudi 22 Mai  19H"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/188661702/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>Parce que tu as envie de profiter un maximum du soleil Bruxellois\u2026<br/>Parce que les Marolles ce n\u2019est pas seulement les puces\u2026<br/>Parce que tu as envie de t\u2019a\u00e9rer apr\u00e8s ta journ\u00e9e de boulot...<br/>Parce qu\u2019apr\u00e8s cette visite tu pourras te la jouer historien Bruxellois...</p> <p>... allez viens faire une balade guid\u00e9e dans le quartier des Marolles!</p> <p>Rendez-vous le Jeudi 3 Juillet \u00e0 19h30/ Sur les marches du Palais de Justice/Place Poelaert 1\u2013 Bruxelles</p> <p>R\u00e9servation avant le 19 Juin \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked] Nom : Pr\u00e9nom : Nombre de places : Tarif : 9 euros N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>Et parce que nous aimons les prolongations\u2026 Nous nous retrouverons apr\u00e8s la visite pour boire un verre ensemble\u2026dans un lieu encore tenu secret!</p> <p>N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 en parler autour de toi\u2026les amis de tes amis sont nos amis ! Jeanne&amp;Laura</p> <p>Pour suivre l\u2019actualit\u00e9 et les prochaines sorties: <a href=\"https://www.facebook.com/pages/Allez-viens/703117369726479\" class=\"linkified\">https://www.facebook.com/pages/Allez-viens/703117369726479</a></p>", "created": 1402579968000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Sur les marches du Palais de Justice", "repinned": false, "lon": 4.35211, "address_1": "Place Poelaert 1", "country": "be", "lat": 50.837009, "id": 20507732}, "updated": 1404420765000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 12, "time": 1404408600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "188661702", "name": "Balade guid\u00e9e nocturne du quartier des Marolles - Allez viens !"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 3600000, "event_url": "http://www.meetup.com/A-la-recherche-du-temps-culture/events/211973902/", "group": {"who": "the museum crawlers", "name": "\u00c0 la recherche du temps culture", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1365761365000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "A-la-recherche-du-temps-culture", "id": 8031822}, "description": "<p>Parce que tu r\u00eaves d\u2019aller \u00e0 un concert\u2026<br/>Parce que tes oreilles r\u00e9clament du bon son\u2026<br/>Parce que tu veux te la jouer chercheur de talents\u2026<br/>Parce que tu sais que les concerts intimismes sont les meilleurs\u2026</p> <p>... Allez Viens au <b>concert de \u00ab Slow Club \u00bb au Botanique</b>!</p> <p>R\u00e9servation \u00e0 l\u2019adresse suivante: <b>[masked]</b><br/>Nom :<br/>Pr\u00e9nom :<br/>Nombre de places :<br/>Tarif : 13 euros</p> <p>N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute, les places sont limit\u00e9es !<br/>N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 en parler autour de toi\u2026les amis de tes amis sont nos amis !<br/>Jeanne&amp;Laura</p> <p>PS : Ta r\u00e9servation sera valid\u00e9e uniquement si tu nous as envoy\u00e9 un mail sur [masked] et si tu nous as pay\u00e9 ! Merci pour de ta compr\u00e9hension !</p>", "created": 1412697658000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Botanique", "repinned": false, "lon": 4.367859, "address_1": "Rue Royale 235", "country": "be", "lat": 50.856865, "id": 1509758}, "updated": 1414449027000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 8, "time": 1414434600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "211973902", "name": "Concert \"Slow club\" au Botanique"}]