[{"status": "past", "rating": {"count": 2, "average": 4.5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens/events/181282152/", "group": {"who": "On vient !", "name": "Brussels Culture Meetup : Allez viens !", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1399306435000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens", "id": 14281022}, "description": "<p><img src=\"http://photos4.meetupstatic.com/photos/event/7/6/4/a/600_365790282.jpeg\" /></p> <p>Parce que tu es toujours pass\u00e9 devant sans t\u2019y arr\u00eater\u2026<br/>Parce que Victor Horta a marqu\u00e9 l\u2019architecture de ta ville\u2026<br/>Parce qu\u2019il y a toujours la file aux heures de visites habituelles\u2026<br/>Parce que tu as envie d\u2019\u00eatre guid\u00e9 par un sp\u00e9cialiste\u2026<br/>Parce que tu r\u00eaves de pouvoir \u00e9taler ta science sur l\u2019Art Nouveau \u00e0 ton prochain d\u00eener entre amis\u2026<br/>Parce qu\u2019on a privatis\u00e9 ce lieu d\u2019exception rien que pour toi...</p> <p>\u2026allez viens \u00e0 notre visite guid\u00e9e nocturne de la Maison Horta !</p> <p>Rendez-vous \u00e0 18h45 devant la Maison Horta.<br/>Dur\u00e9e de la visite : 1h<br/>R\u00e9servation avant le 15 mai \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked]<br/>Nom :<br/>Pr\u00e9nom :<br/>Nombre de places :</p> <p>N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute pour r\u00e9server, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>Et parce que nous aimons les prolongations\u2026 Retrouves nous apr\u00e8s la visite \u00e0 La Trinquette, \u00e0 deux pas de la Maison Horta, pour partager un verre et une planche de charcuterie fromage !</p> <p>Verre de vin \u00e0 3 euros pour les participants \u00e0 la visite!</p> <p>Rue de l\u2019Aqueduc 3, 1060 Saint Gilles</p> <p>N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 transf\u00e9rer cette invitations \u00e0 tes amis\u2026les amis de tes amis sont nos amis!</p> <p>Jeanne&amp;Laura</p>", "created": 1399309136000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Maison Horta", "repinned": false, "lon": 4.35544, "address_1": "25, rue am\u00e9ricaine, 1060 Bruxelles (Saint Gilles)", "country": "be", "lat": 50.8242, "id": 19939372}, "updated": 1400798450000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 17, "time": 1400778000000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "181282152", "name": "Visite guid\u00e9e nocturne de la Maison Horta ! Allez viens !"}, {"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens/events/184728712/", "group": {"who": "On vient !", "name": "Brussels Culture Meetup : Allez viens !", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1399306435000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens", "id": 14281022}, "description": "<p><img src=\"http://photos2.meetupstatic.com/photos/event/3/7/a/c/600_367874252.jpeg\" /></p> <p>\n\n\nParce que tu as envie de r\u00eaver et de voyager...<br/>Parce que c\u2019\u00e9tait le best-seller de ton enfance...<br/>Parce que c\u2019est moins cher que d\u2019aller au cin\u00e9...<br/>Parce que tu dis trop souvent : \"Et si on se faisait un th\u00e9\u00e2tre?\"...<br/>Parce qu'on a r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9goter les derni\u00e8res places...</p> <p>... allez viens t'\u00e9merveiller devant le magnifique spectacle<br/>\"Le Tour du Monde en 80 jours\" !</p> <p>R\u00e9servation avant le 26 Mai \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked]<br/>Nom : Pr\u00e9nom : Nombre de place :<br/>Nombre de places : Tarif : 5,50 euros<br/>N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>Et parce que nous aimons les prolongations\u2026 Retrouves nous apr\u00e8s la repr\u00e9sentation au bar du th\u00e9\u00e2tre ! N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 en parler autour de toi\u2026les amis de tes amis sont nos amis !</p> <p>Jeanne&amp;Laura<br/>Photo : Parce que tu as envie de r\u00eaver et de voyager...<br/>Parce que c\u2019\u00e9tait le best-seller de ton enfance...<br/>Parce que c\u2019est moins cher que d\u2019aller au cin\u00e9...<br/>Parce que tu dis trop souvent : \"Et si on se faisait un th\u00e9\u00e2tre?\"...<br/>Parce qu'on a r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9goter les derni\u00e8res places...</p> <p>... allez viens t'\u00e9merveiller devant le magnifique spectacle<br/>\"Le Tour du Monde en 80 jours\" !</p> <p>Rendez-vous le Mardi 3 Juin \u00e0 20h dans le hall du Th\u00e9\u00e2tre R\u00e9servation avant le 26 Mai \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked]<br/>Nom : Pr\u00e9nom : Nombre de places : Tarif : 5,50 euros<br/>N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>Et parce que nous aimons les prolongations\u2026 Retrouves nous apr\u00e8s la repr\u00e9sentation au bar du th\u00e9\u00e2tre ! N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 en parler autour de toi\u2026les amis de tes amis sont nos amis !</p> <p>Jeanne&amp;Laura</p>", "created": 1400835556000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Royal du Parc", "repinned": false, "lon": 4.36556, "address_1": "Rue de la Loi, 3", "country": "be", "lat": 50.845829, "id": 20286152}, "updated": 1401885142000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 3, "time": 1401818400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "184728712", "name": "Pi\u00e8ce de Th\u00e9\u00e2tre -\"Le tour du monde en 80 jours\"-Allez Viens !"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens/events/187066662/", "group": {"who": "On vient !", "name": "Brussels Culture Meetup : Allez viens !", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1399306435000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens", "id": 14281022}, "description": "<p><img src=\"http://photos2.meetupstatic.com/photos/event/e/1/0/2/600_376497602.jpeg\" /></p> <p>Parce que tu as envie de profiter un maximum du soleil Bruxellois\u2026</p> <p>Parce que les Marolles ce n\u2019est pas seulement les puces\u2026</p> <p>Parce que tu as envie de t\u2019a\u00e9rer apr\u00e8s ta journ\u00e9e de boulot...</p> <p>Parce qu\u2019apr\u00e8s cette visite tu pourras te la jouer historien Bruxellois...</p> <p>... allez viens faire une &lt;a&gt;<b>balade guid\u00e9e dans le quartier des Marolles</b>&lt;/a&gt;<b>!</b></p> <p><b><br/></b></p>", "created": 1401880232000, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Sur les marches du Palais de Justice", "repinned": false, "lon": 4.35211, "address_1": "Place Poelaert 1", "country": "be", "lat": 50.837009, "id": 20507732}, "updated": 1404420763000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 14, "time": 1404408600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "187066662", "name": "Balade guid\u00e9e dans le quartier des Marolles!"}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 3600000, "fee": {"description": "par personne", "required": "0", "accepts": "cash", "label": "Prix", "currency": "EUR", "amount": 13}, "group": {"who": "On vient !", "name": "Brussels Culture Meetup : Allez viens !", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1399306435000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens", "id": 14281022}, "description": "<p><img src=\"http://photos4.meetupstatic.com/photos/event/4/c/a/6/600_410179622.jpeg\" /></p> <p>Parce que tu r\u00eaves d\u2019aller \u00e0 un concert\u2026</p> <p>Parce que tes oreilles r\u00e9clament du bon son\u2026</p> <p>Parce que tu veux te la jouer chercheur de talents\u2026</p> <p>Parce que tu sais que les concerts intimismes sont les meilleurs\u2026</p> <p>... Allez Viens &lt;a&gt;<b>au concert de \u00ab\u00a0Slow Club\u00a0\u00bb\u00a0!</b>&lt;/a&gt;</p> <p><b>R\u00e9servation \u00e0 l\u2019adresse suivante:\u00a0</b><b>[masked]</b><br/>Nom :<br/>Pr\u00e9nom\u00a0:<br/>Nombre de places :\u00a0<br/>Tarif : <b>13 euros</b></p> <p>N\u2019attends pas la derni\u00e8re minute, les places sont limit\u00e9es !</p> <p>N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 en parler autour de toi\u2026les amis de tes amis sont nos amis !</p> <p><br/>Jeanne&amp;Laura</p> <p>PS :\u00a0Ta r\u00e9servation sera valid\u00e9e uniquement si tu nous as envoy\u00e9 un mail sur [masked] et si tu nous as pay\u00e9 ! Merci pour de ta compr\u00e9hension !\u00a0</p>", "created": 1410793262000, "rsvp_limit": 15, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Botanique", "repinned": false, "lon": 4.367859, "address_1": "Rue Royale 235", "country": "be", "lat": 50.856865, "id": 1509758}, "updated": 1414449019000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 8, "event_url": "http://www.meetup.com/Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens/events/207359772/", "time": 1414434600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "207359772", "name": "Concert \"Slow club\""}, {"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": 3600000, "fee": {"description": "par personne", "required": "0", "accepts": "cash", "label": "Prix", "currency": "EUR", "amount": 15}, "group": {"who": "On vient !", "name": "Brussels Culture Meetup : Allez viens !", "group_lat": 50.83000183105469, "join_mode": "open", "created": 1399306435000, "group_lon": 4.329999923706055, "urlname": "Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens", "id": 14281022}, "description": "<p>...Allez viens au Th\u00e9\u00e2tre National pour assister \u00e0 la pi\u00e8ce \"Cabaret du bout de la nuit\" !\u00a0</p> <p><br/>(Dur\u00e9e: 1h40)<br/>On se retrouvera apr\u00e8s ce fabuleux music-hall pour rencontrer les acteurs et partager un verre ensemble !<br/>R\u00e9servation avant le 28 Octobre \u00e0 l\u2019adresse suivante: [masked]</p> <p>A tr\u00e8s vite !<br/>Laura&amp;Jeanne</p> <p><img src=\"http://photos1.meetupstatic.com/photos/event/3/0/9/0/600_423672432.jpeg\" /></p>", "created": 1413805782000, "rsvp_limit": 15, "venue": {"city": "Brussels", "name": "Theatre National", "repinned": false, "lon": 4.3542, "address_1": "Boulevard Emile Jacqmain", "country": "be", "lat": 50.854118, "id": 22718132}, "updated": 1415222068000, "visibility": "public", "how_to_find_us": "Dans le hall du Th\u00e9\u00e2tre", "yes_rsvp_count": 5, "event_url": "http://www.meetup.com/Brussels-Culture-Meetup-Allez-viens/events/214525762/", "time": 1415210400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "214525762", "name": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre :\"Cabaret au bout de la nuit\""}]